美國政府開始調查有中資背景嘅game廠，包括Riot同Epic

The Trump administration has asked gaming companies to provide information about their data-security protocols involving Chinese technology giant Tencent Holdings Ltd. people familiar with the matter said.

核突到

幾時查埋共風雪？

g 爆

中資間諜黎

Riot !!!! on9 LOL